我阳萎了很多年了

我阳萎了很多年了，吃什么药啊补充剂啊什么也没用，唯独吃过了海毛虫后一柱擎天，爽翻天，牛b死了！我跟你们说，这个海毛虫啊，新鲜活捉新鲜吃效果更佳，洋鬼子不敢吃的，咱们中国人就是不同档次！据说当年李小龙也有吃这种佳肴锻练身体打倒小日本，为国人争光，原因是海毛虫的蛋白质氨基酸含量高，是制造肌肉的灵丹妙药！

有效!

sd去百度啦
sd連登把撚啊

推

點解00後咁熟中國人講野模式

我80後

利申，動物傳心師

都成三張野, 講野仲成個十幾歲豆釘咁

你現在聚腳於創意台

鍊成腎者之石未？

睇都廢撚事睇 屌你老母殘體字

屌你

屌你老母你爛jj啦你你死全家啦
利申豆釘

又唔係同你講, 你嬲D咩

我係同你講

整圖

見到用殘體寫陽痿就知係海毛蟲

食完之後個人明顯高左大隻左
自信心都番晒黎

殖民下既外來人口

看男朋友吃了有效，自己也試吃了1個月
胸部變大了，皮膚也變白了水嫩了

原來你低b既

已sd咗畀老豆再加張海毛蟲圖
再喺文章前加上「請廣傳！」

題外話，李小龍是否金槍不倒？

(定係話係人都會正常反應？)

小龍識食先會咁fit

毛虫加曱由卵功能加乘, 人間極品

真心有效喎，食完一晚三次都冇問題

見到海毛蟲三隻字唔知點解個口有啲甜甜地嘅味

感謝

謝謝你！功德無量

樓主好人一生平安

活吞海毛蟲乃傳宫廷壯陽秘方，請廣傳幫助世人，讓中国大陸强硬起來

雙擊666海毛蟲就是讚

666666666

有了海毛蟲就不用偉哥了，前些天去香港時抓了一波食，果然鮮美，更重要的是我到現在還沒軟下來呀 ，效果持久，好呀

寫得好似大陸傻鳩嘅文筆

千萬不要讓大陸人知道香港有海毛蟲啊！

現在每次到香港，親戚都叫我帶點海毛蟲回來，其他手信都不想要

咁都有真心

繼續咁玩 過多幾年 全撚部都係呢d垃圾post

*snap* yep

沒有效 香港的海毛蟲只可以給香港人吃！

笑撚死

全部殘體字都可以有700正皮
係咪只要我post呢啲文就冇人理係咪殘體？

00後最熟00後講野模式

你唔俾我80後考DSE牙
on9

又揚出去 俾啲大陸人搶晒啦

點解要學大陸d on9文筆咁撚低賤

真得有效
吃了後身體健康了 人都大隻了

大陸燦死番百度啦

對唔住 我笑左出黎

你真心咁問定係扮蠢?

Up左上百度未？

佢係真蠢

因為打蝗字無撚用囉

試下打返繁體字 ?

咁點解你又咁撚柒蠢

因为牛逼

啲留言低質到 child登

海毛蟲本來是應該受保育的珍貴海產，傳聞因為牠的高藥用價值幾乎被濫捕至數量大幅下降，現在卻居然出現在香港水域！

膠都廢事比

真的很有效！！

講真 真中國人唔會咁講 太造作

你將自己呢段野轉做殘體
你會發現你都係0正評 好多個負評

牙你老母豬閪蘿蔔糕啊！

你咁熟識

好評！

666!

建議你打翻殘體 唔係冇咩可信性